一人一個情人節送花比囡囡嘅理由

如題

破財擋災

無理由，要送緊係送畀仔仔

就係冇送 囡囡今日好似唔多開心 但又話冇嘢

為蝦條

因為唔送佢哋會覺得我送咗俾第二個

你有冇送咩禮物 講黎聽下

自動送上門 食咗佢5獲

請佢食咗譚仔蕃扯湯底山少勒

滿足下佢

巴打咁大方
我係女都想比你屌

問咗佢幾次都話唔洗宜家block埋我

唉 中哂伏啦睇黎你

師兄送咗咩

聽朝買扎喺佢樓下等佢有冇得諗

緊係有
一定要啦

我男朋友咩都冇諗過 連食咩都係我即時諗
拉麵AA

係咪所有絲打心底裏都想今日有驚喜

淨係想佢會花少少時間同心機搵下去邊度食都過份咩

利申：拍過幾次拖嘅絲打
其實咁多年黎我都唔想要花
講真花好冇用其實
寧願收實用啲嘅野
通常會送返比對方